[走勢圖] [一年内] 道指

似係case 1:

case 2:

case 3:

發左達未

全錯 係大爆升上四萬點

case 4:

如果4個case 都錯咁點

點解全部都係跌

咁印鈔機啲錢去咗邊

想發達係咪要讀art學畫畫

Case 5

沽空美元基金

咩戲黎

東方華爾街

唔怪之得成日輸錢

用自己幻想出嚟嘅嘢去估方向

case 6

浪？

用浪可以講冇人過 20% 準

道氏+波浪的updated version

當然唔係d咩123浪on9野

Dr strange: 道指會升既機會係 14000000898 分之1

Case7

樓豬戇鳩

ok sing